# Projekt przygotowany do celów rekrutacji #
### Założenia projektu: ###

* PHP5 OOP
* Baza danych MongoDB
* Aplikacja typu SinglePage
* Wykorzystanie nowoczesnego frameworka JS (EmberJS)
* Wykorzystanie GruntJS